大埔天降懷疑腐液 6男女受傷

大埔發生天降懷疑腐液事件，多人受傷。下午4時許，廣福道96號大廈對開，有懷疑腐蝕性液體由高處墮下，大廈對開巴士站有3男3女走避不及被濺中，途人見狀報案。救護員接報趕至，替傷者初步處理傷口，再將6人送院治理。警方正封鎖現場登樓調查。

十年後又來了

破案率最勁既香港警犬
10年前破到案未?

LM

大埔廣福道發生懷疑腐液從天而降事件，警方事後拘捕一名男子。

事發下午3時33分，大埔廣福道96號一幢大廈2樓，一名男戶主使用通渠水通冷氣去水喉時，不慎將通渠水滴落地下。6名途人走避不及被濺中，包括一名11歲男童。途人報案。救護員接報到場，為其中5名傷者處理傷口後，無需送院，11歲男童則頸受傷，已送院進一步治療。警方正調查事件。